聖誕節買咩禮物比自己好？

既然唔洗送禮物比人
或者唔會收到禮物
點解唔買野比自己

個個都買 俾個藉口自己買野